今日係ig度見到serco.store招人

小弟是届dse考生，由武漢肺炎黎左之後，就打亂哂我既計劃，本來諗住有個美好既last day，諗住係自修室努力溫書攞個好成績入大學，諗住有個好好既grad trip，然後個垃圾政府仲要dse改期，所有野都被中共打亂哂，最後我每日既生活就變成起身吃飯打機瞓覺。

今日同樣地起身啦，第一時間就肯定係睇ig啦，然後我就碌下碌下咁，突然serco.store就彈出左個招聘廣告出黎，我見到就則刻sent俾我個fd阿勤睇，佢秒回我話「唔係唔去馬呀，個女店主咁正，一齊？」我好猶豫，就黎要考dse，去應徵會唔會影響到呢，兼且我毒撚一條，佢話要有自信喎。我就回應道「我得米六五，做model？得唔得架」阿勤話「伊加市道咁低迷，你考完dse都唔知有無工返呀，伊加有得你試都算係咁啦，唔得咪當攞個經驗囉，你去唔去架，你唔去我自己去架啦。」我聽完都覺得有道理，就講「咁好啦，我去啦」最後就約左聽日兩點葵興等。

第二日起身，我係屋企食埋飯，換左套工裝衫褲，就準備出門囗，媽咪突然叫停我「阿仔你今日見第一份兼職，加油呀，番黎要努力讀書呀，知唔知呀。」「好呀」媽咪繼續煩我「咁今日洗唔洗煮埋你飯呀」我知道再停係度媽咪仲會有好多問題，所以我就冲左出去邊答「唔洗啦媽咪，你自己食得啦」然後，我預早左半個鐘時間，為左唔使搭黨鐵，同埋唔好遲到，兜兜轉轉終於到左葵興，時間係一點半，然後我就打電話俾阿勤，佢話轉個彎就到，結果我後悔啦，佢個彎轉左一個鐘，足足遲左半個鐘呀，姐係我等左成個鐘呀，佢見我怒氣沖沖咁，就則刻搭哂膊頭咁話「第一次見工，梗係整耐啲架啦，唔好嬲啦肖恩b。」我話「唔嬲就假啦，我唔理呀，一枝檸檬茶。」「殺你」然後我地就開始搵嗰間野係邊，叫安達工業大廈，話說阿勤佢呢就180，今日就著牛仔褸配黑色長褲，樣就中上啦，但我地就男校所以無女，佢都好鐘意講話小學個仆街miss一定係驚我上中學溝哂啲女，先致叫我阿媽揀男校俾我。但係我就覺得無咩野呀，男校雖然無女，但就真係多左好多好兄弟。

話咁快就到左間大廈，我地就上去間serco.store到，入到去就見到好多貨架同埋一啲辦工枱，突然就有個女仔上黎問「你好呀，我叫siuyin呀，你地黎見model既？」阿勤話「係呀」個女仔就話「好呀，你地係會客坐低先啦，等老闆番黎就in你地啦。」然後就帶我地去到會客室，我入到去，發現原來淨係得三個人，睇黎市道真係好低迷，啲人頹廢到街都唔出，搞到咁少人見工。有兩個人就真係好似毒撚咁，t shirt牛仔褲加波鞋，而另一個就係一個女仔，都幾靚，我見到嗰兩個人都開始無咁緊張，

但阿勤就話「伊度賣衫架，你著到幾柒都好，佢都會幫你襯衫架，人地又高你成個頭，唔好輕敵呀。」諗起都啱。阿勤又接著細細聲講「隔離個女仔幾靚喎，同佢講下野啦。」你知我啦咁毒，點敢呀。所以我就講「安靜啲啦，就面試啦」佢好無趣就話「好啦」

？

做乜鳩 j店主j到傻撚左？